多謝十月一號依然開舖幫示威者既你

好想多謝響灣仔開舖既你

做左好耐cd-rom, 終於忍唔住要開post

10月1號響灣仔行緊既時候，popo突然之間放煙同趕人，但係軒尼詩道已經太多人走避緊，我同其他人唯有入左去灣仔道避

當日已經得好少舖頭開門，除左之前有人po過既原汁原味之外，有個開內衣舖既姨姨就開門叫我地幾個入去扮客避下先，言談中知道姨姨真係好支持我地...佢都好想同佢個仔一齊出去，但係為搵食只可以日日留守響舖頭，每日聽住收音機都好痛心...

尋日去多謝佢，原來間舖頭叫「名蔚屋」，傾耐啲先知道，除左支援佢仔仔送物資之外，呢幾個月響灣仔既示威已經令到佢生意大減，小店難做...呢個Post除左想多謝呢位姨姨之外，都好希望大家可以去幫襯下佢，絲打可以添購幾件內衣，巴打可以買比女朋友，當係性誕節禮物都好呀！姨姨講左如果大家講聲「香港人加油」，佢會再平啲比咁多位巴打絲打架！普樂里G10號舖呀！

Post上fb比多啲人知

不如改變下，學下印尼點樣令政府投降

在心中咪得囉，有開名嘅必要咩

人地都唔知多謝你定屌柒你好